民陣：831再集結

【 831 再集結 】

五年前，人大落閘，欲以假普選奪去港人普選特首的權利，激發佔領運動；五年過去，2019的春夏之交至炎夏，中共再以送中條例意圖奪去港人公平受審的權利，我們數以百萬人，一再上街，以比五年前更大、更浩蕩的聲勢，回擊極權政府。近月抗爭一再印證，一日沒有真正民主政制，一日都不會有聆聽民意、尊重人民的政府。

[Reassemble on 8.31]

Five years ago, the National People’s Congress (NPCSC) blocked our way to free election. Its attempt to deprive us of universal suffrage with a fake free election has triggered the Occupy Movement. Five years have gone by. From spring to summer in 2019, Communist China has again attempted to deprive us of our right to fair trial. Millions of people took to the streets, day after day, week after week, the scale of protest has much escalated and become firmer, just to say no to the authoritarian regime. The movement in the past months has become the best evident, that without real democracy, the government will never listen and respect the voices of the people.

民陣在此宣告將在人大831落閘五周年的標誌性日子，發起集結，對抗五年前人大對港人民主運動落下的大閘，重申五大訴求，要求撤回人大831方案，釋放所有支持香港民主運動的在囚人士！

Civil Human Rights Front hereby announces, on the fifth anniversary of the “NPCSC Decision”, we call on the people to assemble again, in opposition to China’s decision to impose a wall against our social movement; to reiterate our five demands; to demand the withdrawal of NPCSC decision; and to demand the release of all arrested person for supporting Hong Kong’s democratic movement!

遊行詳情︰
2019年8月31日（星期六）
下午二時三十分集結，三時起步
中環遮打花園遊行至中聯辦
註︰不反對通知書申請中

主辦︰民間人權陣線

Demonstration details:
Aug 31, 2019 (Sat)
Assembly @14:30, march@15:00
Chater Garden, Central to Liaison Office, Sai Wan
*Letter of No Objection is yet to be issued.

Organiser: Civil Human Rights Front

我要真普選！

FREE HONG KONG! DEMOCRACY NOW!

推

我要真普選

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

中聯辦!

百屌成材！！！

民陣進步左好多

老實講
831呢一日我mark左係calendar好耐

香港人831見

五大訴求 缺一不可！

99$唔批

百萬人去中聯辦

批的話
要有準備 水炮車破處

香港人再集結！

有進步，星期六好過星期日搞

Source:

我要真普選！！

咁啱撞正係831

真！普！選！！！

push

推比多d人睇到

Push

一日沒有真正民主政制，一日都不會有聆聽民意、尊重人民的政府。

不過星期六黎

唔撚該咪再報細數 正仆街
明明250萬人以上講到得170萬

未必唔批，政府轉左扮弱勢

［投票］幾號入機場錫春袋好？

唔好撚再報細數啊仆街！

721 811

香港人ASSEMBLE!!!

日期係星期六黎

831 八三一 捌叄壹

再集結

應該因為要就831

928事件五周年, 個日都係撞正星期六

612 721 811

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

推啊！

民陣生性了
今次一齊再戰831

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

推！

中國政治壓迫 國泰航空
又誣捏英國領事 香港員工嫖妓
好Q嬲

我哋要趁831大遊行嗰日
好多國際記者在場
讓國際記者知道中國惡行

文宣組 可唔可以諗定
新口號與及新poster

用英文，方便國際傳媒大肆報導

831! 831!

Pish

好沒

推推推

民陣今次咁抵讚，就同你玩鋪勁。

打錯字
想打好波

迫爆港島

人大831白皮書強姦基本法
搞鳩到香港人無雙真普選
五年前輸到貼地
今次要反cup！！！

風雨不改

推呀

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

1900 地鐵站出口會合
2000 拉手唱歌/表態
2100 解散

預計改路線，佢地角度終點一定唔可以中聯辦

立即雙普選！

#ChiNazi
#新疆集中營

推推

叫晒全家十八代一齊出

真

希望翻工既可以請假黎

831可否和理非勇武一齊出

今次唔好再報細數啦

百屌成材

五大訴求 缺一不可 還我真香港

推!

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

眼前既香港有幾恐怖？

721

831 文宣上線喇,得個幾星期宣傳炸

其實5大訴求有無得改改
坐緊監都有得放 咁唔洗起監獄
改d真係有可能work既訴求好無

咁快就五年....

831之後set死線
唔做就自行成立臨時立法會
實行雙普選?

Pushhh

go!

政治犯唔同其他邢事犯喎
政治犯係政府話佢係就係嫁wor

跟住應該有班人會出黎叫觀塘同荃青手足留力831
唔留就係鬼

假已請 做鬼都去

Pish 真普選！

真係要開始做文宣，擔心風勢會因為林鄭嘅語偽藝術淡左好多（當然亦都有可能係自己失敗撚😅)

831 928差28日ah maanyway 831見

我估最多批到去中山紀念公園
點會比我地去到中聯辦

831 go Gigi

831 先係主菜
唔改變制度, 問責幾多人都無用

831

5個就係5個

希望晴天

真。普選！

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

721811820

根本正苦同班黑警想將721同示威者拉埋一齊講呀！
擺明恐襲，暴咩撚野動！

點解唔吿傷人17
《侵害人身罪條例》 第17條（意圖造成身體嚴重傷害而傷人，俗稱「傷人17」）作起訴，最高可判處終身監禁。

吿兩隻就打囇飛機，想點呀你地

must go!

再黎

AGGER
建立新政府既討論係時候要有
如果唔係唔會威逼到政府回應

831見

823

pish

民陣

831 見

老老實實你點知

集條撚，到時fullgear中狗辦相認

推
831見
劍指中聯辦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

終極訴求!

幫推

popo肯撚定唔批

光復香港
時代革命

佢只係計銅鑼灣天后咋 你有冇睇嫁？
北角 砲台山 鵝頸橋灣仔都冇計

我要真普選
成立獨立調查委員會
放撚哂我地啲手足呀屌你老母

個浪

推
五大訴求 缺一不可

張圖係咪想講白頭浪
白頭浪，默含淚光衝往世外。

free Hong Kong, I want universal suffrage

唔好忘記831之恥

荃灣綠楊開大會，大量五毛。要人呀

雙真普選

荃灣友支持下荃灣屋苑

民陣 希望保持呢個態度

一撚定出

唔去正仆街

星期六

推推推推推推推推推

連登仔：學老毛句敵退我進對付政府U turn
民陣：五大訴求擺推雙普選行先

民陣搵到定位

831！！

一推

依家開始就要瘋狂文宣831 目標400萬人

五大訴求 缺一不可

你一日唔割蓆 我一日都支持

831見！

香港人奮鬥到底

邊個話 人數一定小左 大把人要番工啦星期六

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

721 85 811 820

五大訢求 缺一不可
光復香港 時代革命

823 人鏈
831

我要真普選
Give us freedom or death

we are back

五大訴求！缺一不何！

tui

831呢個日子，正好係正式叫雙普選既時候

我無野講

終於講普選

推 五大訴求，缺一不可！
831 香港人街頭見

我要真真普選

824 上晝機場 下晝觀塘

小波浪推

黎料

齊齊行落去

咁又唔好 928行完 101 再行咩
有咩留返101

老漢一推

嗰日小弟生日去中聯辦搞生日會

三百萬人！！見証

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

可以爆文宣了

推831做死線

我要真普選！！！！！

「唔好得罪共產黨」5周年

呢次邊個夠膽再講就唔係bin c咁簡單

831 全力推

就係要激撚到佢出解放軍

中聯辦
肯撚定唔批

gogogo

真搗

我要真 雙普選

中聯辦

立即普選 否則攬炒

我等左今日五年喇！

哈咩 哈咩 🔥

點解仲要申請不反對通知書？

十一呢？

國際機場：迎賓
去中聯辦：送頭

831 又可以見大家

ぴsh

集結
黑色騎士團 參上

Tui

831!!!

Be water!

多數唔批遊行，只批起點集會
不過路係人行出嚟撐既

gogovan

push!

自推

三百萬人

一定出

如果唔批准終點喺中聯辦 有冇後備plan

十一申請未？

612
721
811

推！！
721
811

和理非 就當係政治犯
但 勇武 確實犯緊法，堵路/刑事毀壞/傷人/非法禁錮
每一條都係罪
勇武真係稱唔上政治犯

繼續

劍指支聯辦

如果係星期日會唔會多人啲？

我要真雙普選

推！831！

星期六係831

pusg

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣
901 機場

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

推到有真普選為止

做好準備 眾兄弟

真雙普選

推，823死線

民陣百屌成材

推!!!

隻豬好快

黑警點會批可能聽日就開始圍水馬陣
BUT I DON’T CARE

勇武回合

一定一齊出
各有各職責 互相支持

hongkonger assemble

雙普選為頭，五大訴求 缺一不可！

上啊 香港人

大家有冇諗過點升級
時間越長 越多打壓同拘捕 同有更多條例強行通過

推。

正啊 中聯辦

五大訴求
缺一不可

聽講掟中國徽一生平安

做到野 不再分和勇 共同登頂

其實係咁啱星期六啫

預左反對/改路線

香港自治！

真係唔知 中聯辦vs要降溫 究竟港共會點揀

我要真普選！吾撚要三舊屎揀一個舊！

吾要三篤屎揀一舊呀！！！

重組警隊

買定雞蛋提早賀十一

一定會出

立法會必須改革

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

咁就似樣喇

好波！終於識得聚焦雙真普選！

五年前所有講過we will be back 既人一定要出返黎
係今次了

廢除當年831框架 重啟政改

爭取真正的雙普選！推

堅持呀大家

721
811
831

pishhhh

預左佢會發反對通知書，準備定PLAN B/C

和平遊行完再勇武過！

好好,同時間宣傳埋902大罷課

民陣今次真係

民陣，你終於上道了。百吊成材

吹大雞，會少人左定多人左呢

612 721 811
光復香港

721 811 推爆你

612 721 811

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

民陣竟然起左個壇
大家盡力集氣
100萬人上呀

推爆佢
831

再推

同我推爆去

到時中聯辦會唔會開真槍

推到上熱門

推上熱門

818咁和平，警犬冇理由反對831啦

我要！！！！
雙普選！！！！
真普選！！！！

831可能會好勁

31/8 -> 死線 -> 2/9 三罷

中聯辦會唔會比火燒？

推返啲正經Po

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

借位一用，巴絲打幫手推上熱門

五大訴求 否則支爆！！

仆街 要缺席一次
831唔係香港

我要真普選 解散警隊

［831] 160萬人去中聯辦 10萬人去國際機場

釋放所有支持香港民主運動的在囚人士！

勿忘721 811
glory to the heroes

當日見

民陣真係唔話得呀

今次大家都進步左好多

大家都進步左好多

派傳單班手足痴線架!!

香港人831見

支持

推，大家次撚次都要出黎！！！

就黎成功！！

真！普！選！

推啊

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

仲好，玩成晚

防止chinazi清算, 請所有人包頭

推呀
［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

黎明前的黑夜是最黑暗

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

一句講晒 9月1 - 2 機場見

借位推, 提名香港抗爭者參加諾貝爾和平獎

請簽署＞收電郵＞確認簽署

Avengers assemble, Aug 31!
End Game

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

推上熱門！要早啲做文宣

推 百萬人圍中聯辦

PUSH

主菜終於出現喇！我要雙普選🙌🏻

721 805 811 818

最後係咪要係中山公園流水式集會

其實民陣應該係添馬公園或中山公園集會
遮打咁細, 人一多就實爆啦

721 85 811

.

721 811 825
星期六見

星期6，幾好幾好

冇問題呀
出硬

推盡佢

光復香港 時代革命

要真普選
兼重組警隊

一撚定出，長期戰

推 請預留時間 星期六呀！

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

香港人不如9月2號

好撚堅抽 今次民陣

大家開多啲post推啦 我p牌根本推唔起全部都係901機場 明明831係前面

全力宣傳 好冇！

92本身仲有罷課集會同中大集會

btw打工仔冇

我都唔係中大人但3罷諗住去中大勇武體驗下暴大文化

兄弟爬山 各自努力

還我真普選!

Glory to Hong Kong, Glory to the heroes!

推返上熱門

推呀屌

PISH

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

推！還我真普選

推爆佢

avengers phase4

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

如果行得成，應該借機宣傳民主人權法，因為美帝國會放完假，短期內甚至重要過5大訴求

黑警99%唔會批準終點為(中聯辦)

831出黎行

熱門又無哂行動post

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

831中聯辦
91去機場

嗰日有機會落大雨...如果星期四預報都仲係大雨要唔要考慮改期

最基本嘅支持方式。 必到!

612 721 811

無懼一號風球
三百萬人上街表達訴求

推呀喂。
831唔夠人點集氣入機場呀大佬!

都而家都未批9成係遊行前一日同你反對佢
民陣有冇如果警方反對之後既打算?
如果反對我地又會唔會照行?

831 我要真普選

831見! 我要真普選!
See you on 831! I demand universal suffrage!

831 還我真普選

721
811

到5時一齊坐底

行動post要推

呢樣真呀

推撚爆佢

點解無人提既？
文宣呢

嘩張圖型到hihi

打風仲出唔出先

釋放所有支持香港民主運動在囚者!!!

還我真普選！

一定唔批

推91 唔好漏左831

推, 五大訴求 缺一不可

大家集氣吧

831 831 831 831:

831 突破200萬！

一定要突破200萬！

不如想清楚上環個停車場同天橋，點可以唔俾人set好晒野掃射好過

大豬好撚得意

Assembly

屌冇人推既？

文宣做野

831 831 831

Push!

拆中聯辦?

我要自己選特首

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

831 GOGOGOGOGO

831推推推

到時見

飯民唔講晒同美國議員會面詳細內容，唔會再去任何飯民集會，完。

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場

8.31
9.1
9.2

831 901

入直路！雙普選！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

831
91

大家留意交通, 當日預左冇MTR

幫推

由小處到大局 之四 勝利跟失敗的一線間

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

由小處到大局 之二 出動鄉黑並非最後技倆

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

和平遊行都停鐵
呢個垃圾政府一定要收皮

？

Are you ready?

冇不反對通知書都照行啦... 百幾萬人驚條毛咩

又唔升級、818咁多人都冇後續行動、場內已經講定831又出係咩玩法? 咁消耗落去唔掂、你最少都呼籲下三罷啦

可能有暴雨

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

日期時間 ：9月1日 1pm一視乎情況完結

眾所周知，機場是政府的要害。
我們一定要迫使政府回應五大訴求。

9月1日活動強調阻塞入機場的交通，不需要進入機場室內，盡量避免法律責任。

我們到博覽館看展覽或者購票，必須途經機場，沒有違反禁制令。

有車出車，有人搭車（巴士/機鐵/的士）

五 大 訴 求 缺 一 不 可

無人再提過

無人提

其實都盡咗力始終係集會佢都講到明計唔晒

P牌推唔郁

其實好洩氣
818流水集會 但無目標

831雖然都會出
但好似又係無目標，分分鐘未必行到去中聯辦

係唔係又打下飛機就返屋企

全港出嚟行

其實真係要堅持 其實目標大家都好清楚 五大訴求
而家真係香港人耐性既考驗
我唔係勇武 做唔到前線
但係遊行都會出席 俾外國記者影下 撐大個人數
我唔覺得純遊行係打飛機

同埋升唔升級 我覺得每次都係前線決定 民陣只係吹大雞

幫手推

831 901!!

可唔可以當晚七點再做香港之路人錬包圍香港島同九龍海岸

光復香港

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

打狗，救人
不受傷不流血不被捕
9月齊齊去機場接機

831民陣
91機場
92三罷入機場

I am ready

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

呢排開始冇咁熱
唔係唔去嘛

831民陣！901機場和你塞！902三罷！

推返上去啊

反唔反對都照去
帶定晒Gear去

推，點解一晚就沈

831 901 902 903